無論退定衝都一定會有人被拉 衝 我地好大機會贏 退就一定輸

如果我地唔衝上去 其實幾多人係後排係冇分別既
愈多人就愈阻前面走 其實速龍同防暴得咁多人 佢地可以捉到既人數根本就係會封頂 唔會超過一個超過佢地自己人數既數目 但係我地退 基本上注定會輸左班手足 我地一齊衝 可能都會有班手足被足走 但我地贏得返既機會就大好多

衝啊

不被捕唔係得個UP字！

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

不被捕唔係得個UP字架！

認同

其實係岩
點解我地要驚佢？
Sor
應該係佢驚我地

見到有速龍就應該圍。
防暴一大隊就游。

講得無錯，我地要令佢地怯，驚示威者！

一齊衝！

衝啊 三個月喇 ！

我知大家都淆 但走既只會不斷淆 但我地衝 淆既就係對面！

打狗要制服 綁起哂佢地

如果放左tg既 第一時間隨佢面罩！

衝！

衝啊！

大家幫手衝post

估計聽日都無咩車架喇
呢招留返平日好過